[亮劍] 口交部：取消美國外交人員赴港澳免簽證

做咩唔趕埋大使走？

估唔到港澳會嚴過大陸...

我覺得要禁止佢地用中銀

請都唔撚嚟啦

美國官員去第三世界地方做乜鳩 ?

外交passport 洗撚簽證

咁咪簽證入境囉,傻撚左?!
呢D就係有效反制?

台灣呢？

可以唔批？

咁大陸呢

反制應該要聯合歐盟同日本等亞太盟友取消香港特區護照免簽待遇。唔係咁都做唔到下？

大陸呢？

其實有免簽過咩
根本一早filter過哂咩人入得咩人唔入得架啦
係d白五毛準備被割

一點都不能少
北京軟弱無能唔敢幫台灣出聲
係咪支持台獨

嚇死人咩

G持
然後美國DQ支那人美籍

巧能京==

好強力既反制呀,巧京京呀....

人地之前都賣地啦而家多謝你送佢一程